仆你個乖三十歲未夠有飛蚊症

今朝一起身超勁，幾乎長期有點黑色喺度，我都未知咩事
到下晝無咁勁，大約半分鐘出現兩三次
好撚阻碇
諗諗下先醒起有樣嘢叫飛蚊症
上網好似話都好難醫
大家有冇舒緩方法

利申工作關係長期要用電腦用眼

大把人有
十幾歲就有都一堆

我都係，無啦啦起身擘大眼見到黑色點

飛蚊症係一時，傻係一世

十幾歲就發覺有
慣左就唔覺

有無睇醫生﹐你覺得係就係?

咁後生㗎咩

我仲以為自己未瞓醒，點知過咗幾粒鐘仲喺到

真係一時？？

大把人十幾歲甚至幾歲已經有啦

唔嚴重基本上可以無視

利申有左十幾年

香港人：唔可以慣

未得閒

點解退化得咁快

我都三十未到 早兩年就有了

三十歲先有算遲啦

十幾歲開始有到依嫁已經無視左
你唔講我都唔記得有

三歲已經有

有左十幾年

咁撚common㗎咩原來

飛蚊症會有黑點咩？？

仆街 你一講我先記得自己有

先廿歲頭就有
透明嘅都算
右眼有粒深色嘅

快啲去睇眼科醫生，可以係視網膜問題。

睇少啲鹹片啦

仲以為瞓醒一覺會無咗，我太天真了